紅磡傳封區 商戶問殯儀車如何處理 交通警：唔知咁多 總之全部走

政府今晚繼續「封區」，有傳紅磡曲街一帶亦在被封之列。晚上 7 時許，《立場》記者在紅磡現場觀察，有交通警員在紅磡曲街巡邏，並記下街上停泊車輛的車牌。
紅磡一帶有不少殯儀館，街上停泊的殯儀車也逃不過被「抄牌」命運。

有附近商戶上前詢問警員「幾時封區」、「最遲幾時要開走」等問題，交通警員一概回覆指「唔知咁多，總之全部車都要走」。

攝：Sheryl Wong

聽日點出殯

冇得偷食祭品

你班狗有咩留返同閻羅王講啦

直接差館出殯

黑警: 死曱甴又扮死? 我唔理，總之全部同我即刻賞花杏仁露

車晒去西九龍交通部門口

咁通街放囉

死人都搞

又扮唔知

警：賀埋新年先出啦

TG ready

泊係禮賓府

安心出殯

問甘多，有咩拜山先講

前兩日唔係死左個阿sir？

之前運走埋禮賓府啲垃圾佢啦

明天就有報應。。

殯儀業藍到仆街
攪攪佢就啱

祝佢英年早逝，為黨捐驅

知條撚咩
對毅進仔有期望？

唔知咁多 我淨係知香港人接受能力世界第一

樓主PIN THIS

如果你係事主咁你有咩高見?
我諗佢都唔係好想接受